覺唔覺打羽毛球既都係聰明仔

踢波=真男人
打籃球=mk

岩牙

梗係聰明，可以成日借打羽毛球約囡囡

教女女打桌球先係王道

唔認同
我打開羽毛球，但我智商得70

打籃球撚係Mk，係柒

唔覺

「屌你撞唔起去打羽毛球/乒乓波啦」

覺 男女都係

賭波 = 白痴仔
輸波 = 唔死都冇撚用既白痴仔

講緊IQ數值 唔關易唔易溝女事

個別例子唔計